美國疫苗股討論區

有冇人有入到疫苗股？
我暫時手拎3隻
輝瑞
Moderna
Biontech

有冇人有心得一齊傾下

玩得疫苗股都係賭大細，PFE好似唔太適合？

入左Pfizer call

因為佢同biontech 合作 所以當組合咁一齊買

abbv ok?

Moderna 細細哋

無用架疫苗 到佢整到出黎用 個疫情都完啦
係一開始啲人驚一中就死 依家睇返真係感冒咁上下
美國百幾萬人中招 好返4 50萬
德國20萬人中 差唔多好返晒
香港更加唔洗講 9成9無事
雖然全球都係死好多 不過可能大部分都係7老80 求其中個感冒都收皮既

最主要係醫療系統頂唔頂得順
感冒好大機會唔洗住院，支那病毒要住院

NONONO 美國大部分人都無住院 之前起出黎啲暫時醫院完全空既
用國防生產法叫人整呼吸機全部都擺晒係到
一係隻病毒會越傳越廢 一係一開始吹大左